速入: 問曾經有近視做過LASIK既人??

講緊LASIK唔係SMILE

俾你揀多次的話 做定唔做?

做
唔做

廿年內應該無嚴重問題

老咗先會有不便

做
做咗9年

有無揸開車既做左LASIK? 夜晚影響大?